{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010746",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "합천 오도산황토펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後2時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 チェックアウトの際は退室チェックをお願いします。 ペンションの掃除時間である午後12時から2時までは邪魔にならないようにお願いします。 人数を追加する場合、大人は10,000ウォン、幼児は5,000ウォンの追加料金が発生します。 各客室の最大収容人数を厳格に守ってください。 当日予約の際には電話でご連絡ください。 家族ペンションの特性上、家族単位での予約のみ可能です。 キャンセル料やその他の注意事項については、事前にご確認ください。 個人用品、歯ブラシ、タオルはご自身でご用意ください。 超過人数は退室となる場合があり、重複予約が発生する場合があります。 使用者の便宜のために施設をきれいに使用してください。 娯楽、飲酒、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。 客室内のジャム、魚、チョングクチャンなどの調理は禁止されており、指定された場所やバーベキュー場をご利用ください。 施設に対する責任は宿泊客にあり、貴重品紛失時の責任は利用客にあります。 毀損や破損の際はペンション番人に知らせてください。 客室内では禁煙となります。 ペットは入室が制限される場合があります。 レイトチェックインの際には事前にご連絡ください。 付帯施設やアメニティは、状況によって変動することがあります。 画像が実際と異なる場合があります。 IPTVとWiFiを楽しむことができ、駐車も可能で、渓谷が隣接しています。 ご予約後、必ずご確認をお願いします。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後2時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの際は何をしなければなりませんか？",
            "answer": "チェックアウトの際は退室チェックをお願いします。"
        },
        {
            "question": "掃除の時間帯はいつですか？",
            "answer": "ペンションの掃除時間である午後12時から2時までは邪魔にならないようにお願いします。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はどれくらいですか？",
            "answer": "人数を追加する場合、大人は10,000ウォン、幼児は5,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大収容人数を超える場合は何が起こりますか？",
            "answer": "各客室の最大収容人数を厳格に守ってください。超過人数は退室となる場合があり、重複予約が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "当日予約の場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "当日予約の際には電話でご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "どのような予約が可能ですか？",
            "answer": "家族ペンションの特性上、家族単位での予約のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料や注意事項についてはどこで確認できますか？",
            "answer": "キャンセル料やその他の注意事項については、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "必要な持ち物やアメニティはありますか？",
            "answer": "個人用品、歯ブラシ、タオルはご自身でご用意ください。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットは入室が制限される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 479,
        "QA": 379
    }
}